日本網友第一次看中國建軍節閱兵直播 是什麼反應？

內文笑撚死我 ff到咁

乜撚野係23333

233=XD=www= /
利申:最憎大陸用語

search左下先知係大陸forum d用語黎
日本人撚會用咩 扮野都扮得專業少少啦